有冇諗過勇武派係可以做到保鑣既工作 ?

唔該無論做和理非定係勇武都諗過聽日大家既合作工作啦
邊個話從事體力活動既戰友係一定要主動打人架 ?
無聽過保鑣 (bodyguard) 呢個工作?
保鑣就係用黎確保身邊既人唔受傷害
平時係一定唔會主動攻擊既
和理非做宣傳, 勇武做保護
咁先係最好既合作呀, 做咩要自己人否定自己人呢? 分化有咩好?

推

我再重調
聽日 和理非做宣傳, 勇武做保護 係最好既方案
無左和理非做宣傳, 勇武只會俾政府帶起輿論話係野蠻人侵佔他人家園
無左勇武做宣傳, 聽日和理非俾人打到仆街都似

唔該大家互相合作, 其實和理非同勇武大家都好有價值, 唔好否定對方既作用呀